沙田站Live

仲拉緊Wor 點解冇人討論

Live緊

推

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

啲狗用個盾阻記者拍攝

推推推推推

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

點解熱門冇人睇緊

推推推推 沙田兩點Live

重播黎既屌你

拉緊落車既人?

下仲未完場？！

香港人新精神：打狗救人

希望大家幫手推

首播邊同直播

重播黎？ 原來係由佢沉 我睇到太緊張

宜家好多一般警察都蒙面，開始驚了

不用推 一場誤會